香港登上紐約時報頭版、華盛頓郵報頭版，The Globe And Mail A7

And a new article in NYT today:

Hong Kong’s Protests: ‘We Need to Resist’
As protests in Hong Kong increasingly escalate into violent clashes, demonstrators, government supporters and others reflect on where the movement is headed.

痴啦線，幾時有Storm the Airport 呀？

hi 3毛咁早起
飲左0水未

事實求人不如求己

最撚憎呢啲頭條post屌過無數次，其實唔知開黎有咩用，最大作用係打飛機以為有光環，日日期望有外國派兵黎，CLS，本土人都唔敢用命去爭取既嘢，但係期望人地用命幫你爭取

push

香港是國際商業都市，各國在香港均有不少利益。國際報章報導反映國際政、商界對香港的重視，從而短、中、長線對中共北京政權和港共施加壓力。香港受到全世界注視，國際力量在香港的抗爭運動有重要角色

五毛、藍媒吹起「香港無用論」、「香港無地位論」，企圖迷惑港人忽視外國力量，從而做到「關門打狗」、「家醜不可外揚」的效果，不得不防

負皮既唔該駁下我講既嘢啦

Storm 未必有negative connotation

一句講晒，支那70%外資由香港入

身為國際化城市，外資反感，無左香港關係法香港一定死，藍屍的收成期都要諗讓香港慢慢死定按reset 撥亂反正

2019年7月29號
The New York Times
Die Welt（德國）

快啲制裁我地啦屌

我唔係香港人呀我係美國人呀，美軍幾時黎救我呀

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇